其實有無可能速龍一上前幾個人捉一個翻去做人質

討論下

成日見速龍上前拉人/打人 總會有1-2隻落單 有無辦法捉翻走佢轉頭 見烏克蘭好似都有捉對家做人質

但係對家會唔會因為咁減低武力？

自己犯法重要罪加一等，畀警察一槍打死累屋企人攪身後事咩

可以用人d裝？搵佢做人肉盾？

講到乖乖地俾人捉就唔會俾人告咁款

係囉 係咪都告 我就唔信佢出真槍

速龍仔一個打你四五個人都得

除佢頭罩踢返佢走咪得

有機會出
佢實老屈佢威脅人質
一定搵Sniper搞你

拎警察做肉盾

用包貨保鮮紙紮記佢

佢有真槍 捉佢就比佢有理由開拖 危險度提高100倍

毅進警察 社會垃圾
畜蟲小隊 冚家富貴

你會挾持到幾時？你又冇地方又唔會守過夜

捉人嘅威脅性是等如用槍指頭。對方可以開槍。

Disarm，剝光豬，上索帶綁手腳put him in a box somewhere 好似mission impossible 咁

捉咗又點
俾機會班狗亂槍掃射

唔得

挑釁出真槍係黑狗理虧
挾持人質出真槍變左天公地道

除晒佢裝踢翻佢走呢？

你多佢幾十倍人，突破左心理關口埋身群抽一定打得贏

我諗起一本漫畫叫哥布林殺手。
D哥布林有一招賤招叫"上肉盾"。
係將佢地捉番來D村姑一絲不卦大字形縛係個盾度，擺前排。